[連登大戰] 特斯拉起訴特朗普政府，要求停止對華關税

好多連登仔賺過Tesla錢，屌，Tesla奶共架

據美國彭博社9月23日報道，美國電動汽車製造商特斯拉週一在美國紐約的國際貿易法院，對美國特朗普當局提起訴訟，以阻止後者對特斯拉從中國進口的物品徵收新的關税。特斯拉希望法庭能夠裁定特朗普當局的做法非法，並讓其退還特斯拉已經支付的款項，包括利息。

來源：Bloomberg

支那股
QQ有份

奶共 預左 走鬼先

Tesla會跌到pk

475坐緊
好唔好盤前放 之後再沽佢老母